善美直播痛哭！ 5分鐘沉默「只剩啜泣聲」

南韓人氣歌手善美2017年以一曲《Gashina》爆紅後，灑脫又不失性感的表現受到觀眾喜愛，21日深夜她在直播平台上開啟直播，和網友聊聊生活近況，前面都還有說有笑，但到後半段，她突然開始落淚，也沒有說任何原因，只是不斷地哭泣，讓粉絲看了相當心疼。

▲善美靜靜看著網友留言，突然痛哭落淚。（圖／翻攝自Vlive）

善美21日深夜開直播，和粉絲分享自己最近的生活，她說自己的世界巡迴演唱會將開跑，會準備很多歌迷沒看過的舞台，也會唱一些自己製作的歌曲，還談到最近很喜歡JYP新女團ITZY，隨興哼上幾句，氣氛輕鬆。只是接下來她突然陷入沉默，靜靜地看網友留言，然後開始吸鼻子並掉下眼淚，最後甚至躲到鏡頭外哭泣，似乎是不想讓粉絲看到自己落淚的模樣。

▲善美躲到鏡頭外，試圖忍住淚水。（圖／翻攝自Vlive）

▲善美最後還是帶著笑容跟粉絲說再見、結束直播。（圖／翻攝自Vlive）

將近5分鐘的沉默，只聽見善美的啜泣聲，和試圖忍住淚水的嗚咽聲，後來她稍稍忍住激動情緒，用有些顫抖的聲音說：「我本來是不太會哭的人…我其實不太哭的…謝謝你們，真的非常非常謝謝你們。」最後她帶著笑容，說明天還是會繼續去練習室練習。

或許是知道很多粉絲心疼，善美在直播後特地留言：「請不要擔心，真的！我真的沒事，真的。抱歉讓你們擔心了，請不要為我哭泣。」

姐姐一定好寂寞

被人潛規則得太多？

後門比人老爆姐 喊一陣冇事

收聲啦處黎

【Naver綜合】[宣美方面回應表示"藥丸是道具..流淚單純只是情感流露"]據悉歌手宣美於21日通過Vlive進行了個人直播,而直播途中她卻突然流淚,令粉絲們非常擔心.而在19日她曾通過個人ins上傳了一張藥丸的照片,據悉該藥丸為目前普遍使用的鎮痛藥,兩件事情引發媒體關注.對此22日所屬社方面回應表示"藥丸只是拍攝現場的道具,而直播中流淚是在與粉絲們的溝通中的情感波動,沒有特別的原因."除此之外,宣美也親自通過ins寫到"請不要擔心,真的沒關係,讓大家擔心了對不起."

想做宣美細佬...

第一次見你講人話

俾人老強左

表哥

係咪有情緒病 韓圈好多都有

你懂的

我都哭左

渣ga